睇一段新聞笑左3次

唔係指 "的士男女" 果單呀!
係開幕儀式果單呀!
1) "曬駱駝" 話 "駐港國安公署" 係香港安全的"使者", 因唔識"煲冬瓜", 聽到 "死者".
2) "董伯伯" 因手腳慢, 揭牌時被牌繩綁頸.
3) "曬駱駝" 又話 , 內地擁有健全的法律制度和良好的法治環境.

另外, 星期六E 神攪網上慈善音樂會(同日有初選), 如果佢唱 "六月飛霜", 你會否?
當佢手足
唔會當佢手足